Law JJ請入 關於參加intern programme 既 contract

想問下咁樣係咪正常 佢最後個句好似講到佢自己公司有咩問題都要我賠咩

全個條款意思係

你搞d咩冬瓜豆腐出黎都唔關公司事, even 係公司叫你做

條款好不公平

正唔正常就答你唔到 但係公司通常好多條款保障自己
應該無問題

好 thx

反而想問 啲law 友 / 法官點睇2047 法官咁神聖咁判人 決定人地嘅人生 但偏偏香港法治嘅前途唔到自己管 要睇支共枝笛